各位究竟肯升級未..

P牌仔唔好屌

每一次遊行集會之後都會好嬲好想殺曬黑警全家
721 728 811 824 825
但到今日為止都睇唔倒有實際行動升級緊

各位手足
求下你地
今日又有一堆手足被捕岀埋水炮舉埋槍
但宜家做緊既野係完全影響唔倒當權者
幾時先肯真正升級啊各位

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

推！全民魔法師！！

咪普通跑走升左火影跑走

要真正影響到 係要玩影響到經濟嘅升級
但依樣野 要勁多香港人一齊做先有效
武力上升級又點都唔會夠班狗打 人地有真槍

自推10次

真心 經濟先係香港政府心臟
對住呢點狂插先有用

求下大家

再推